「急」死線已過，咁點？？

之前訂立左913係死線，宜家過左啦，大家準備好行動升級未？？

升級行動有共識未？？

肯比政府知道我地唔係講下就算未？？

和理非同勇武手足，大家一齊行動升級啦！

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

幫手推推，唱歌我唔反對，但要行動升級呀

係十一前改義勇軍進行由，歌唱中國

可以，但小心唔好變辱華，要針對支共

好
上頭盔

前線跟住上

幫手推推呀

有無大師改到變歌唱香港

Push

全面升級

和理非升級=唱歌大聲d

大聲d係好，但要傳播到更多地方

有人曾經改過

係咪我太耐無唱國歌，點解唔多似嘅

推

其實唔搞呢首歌，根本冇人會識唱
冇必要幫佢地曲線宣傳

升啦等西呀

升呀！全面升呀